重睇左大逃殺1特別篇,有GIF有劇透有SEED

SEED:

突然想睇,所以搵左黎睇

根本就為左報返一刀之仇先爆死佢

柴崎幸都做埋呢D角色

覺得柴崎幸好似後生嘅川村雪繪

栗山千明因為呢套而畀昆汀睇中,有得拍KILL BILL

蘿莉控大叔

女主都唔算好靚

哈哈,好搞笑

神力妹妹

好正啵

之前點搵都搵唔返扑野個段，呢個有冇？

柴崎幸色誘之後殺人果段?
得返佢著衫走人果三秒

係，搵過好多段都冇呢一幕，之前睇過好想重溫返

Down左落黎睇多次. 柴崎幸同山本太郎 都好撚型

大逃殺1特別篇同大逃殺1 有咩分別

特別篇加左呢d

電影開頭數位修正
首位死者數位修正
教室取景角度變更
桐山和雄攻擊診所延長
燈塔內女學生槍戰延長
燈塔上七原秋也哭泣延長
遊戲主控電腦強迫關機
桐山和雄VS相馬光子延長
相馬光子的回憶
三年Ｂ班的友情
七原秋也的夢境
中川典子的夢境

即係有班際籃球回憶就係特別篇

19歲既柴畸幸真係不得了

後嚟走晒樣

原來有扑野果段 ？
邊度有得睇？
真心覺得呢套好神，翻睇左幾次都覺得好正

3D版個內容係咪即係特別篇? 我上wiki睇個片長一樣

yes

竟然有人識川村雪檜，好撚正